香港媒體為何說得那麼可怕？美國那有制裁中國？美國在善導中國

那有拘捕中國特工？只是再教育吧了，中國人麻，應該用回中國標準看世界

真
沒有制裁，只有再教育

樓主突破盲點 支持美帝打救中國